各區區議員應以體育活動名義組織團練民兵

成日講建國，首先要搵方法建軍

一開始唔好太高調，練下長跑，練下體能
至少以香港消防既體能要求做標準

有做呢啲嘢嘅人係唔會打鑼

熱狗果陣有做

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

靜靜雞係好事
但太低調長遠就好難累積足夠人數建軍

仲辛苦過集中營，不了。

而家唔辛苦啲, 第時就輪到你入港共個集中營

熱狗體育救港行得前
各區組長跑會
恆宇仁龍拳

最好用晒公帑幫自己練兵